「極緊急」抗反蒙面法 今晚各區再開花！

如果比保皇黨建制派同特首過到骨引用緊急法推行反蒙面法 無疑係最大既白色恐怖 我地要好似612咁 企出黎反對惡法！唔係大家就會一齊輸！！

今晚各區開花各區開花各區開花
極緊急！

推！

1

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

2

3

蒙面法？

4